2020香港大學生轉學台灣全攻略

這個升學攻略，解釋得都算簡單清楚～可以了解一下台灣的學制，或者轉給有需要的朋友喔！

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！